[又係飛鵝山] 又伏伏伏伏伏伏伏伏！

琴晚番夜間而家訓緊既、係屋企WFH、係屋企上緊堂既真係多撚謝晒班on9行山撚

D人以為自殺崖真係用黎自殺

班行山撚上直升機前要檢查
如果本身都做足安全措施,純粹意外就救
如果係自己on99既話掉個急救包俾佢自己搞掂算
仲要收返錢

伏伏伏唔係只服務戇鳩行山人仕，
由上年運動時班仆街黑狗就伏伏伏視察人群
次次有示威都伏伏伏一路延續到就算冇不威既今日

仲 #Serve12 添